［法科］一齊念咒咒何君堯

正一天傷，元首從良。天師有旨，速捉禍殃。徧通九地，殺鬼擒傷。善者降福，惡者降殃。惡人憎我，盡死報傷。吾令使汝，大逞猖狂。急急如律令。

空中寫「惡人何君堯生於1962年6月4日」

普通人念都有用，希望可以多d人念
唔信唔好理我就可以，信既就念多d

河妖東